「海水化淡」有無人唔介意 畀貴啲水費？

支那條東江
污染仲勁過恆河

啲閪水
本身都要做一返處理
點解唔海水化淡？

因為港共要送錢

海水化淡仲平喎...

第六大訴求：興建海水化淡廠

第七大訴求：停止中國難民湧港

第八大訴求：停止MPF

班賤種就次次加價
化淡技術就越黎越平
自己諗

Push

邊個話海水化淡貴過東江水?

最搞笑係

支那對內宣傳
出口食品係特供 （無污染）

屌你老味
食物無毒 唔係常識？
免費送畀香港？

買東江水我地有冇say?
好似簽左野要硬買
決定權係中共手上

當年研究哂船灣淡水湖嗰邊係可行
而且價錢肯定抵過買屎水
可借

唔太清楚海水化淡成本
但我淨係知道一樣野
未來科技發展會令海水化淡成本越黎越低
但中共既貪念﹑港共既利益輸送只會隨著時間日益增加

最多double 水費. 長期可能有得減, 因為技術進步, 甚至能港產技術, 可以出口補貼.

和記水務(姐係又係誠哥)一路做緊 外國一路用緊 其實技術係曬到

海水化淡成本~3.9港元/立方米
東江水賣緊7.14港元/立方米

你班友仔仲話加價係咪嫌誠哥窮?

讚成

我們在中環的超人，願人都尊你的姓為李。願李的國降臨，願李的旨意行在香港， 如同行在長實。我們日用的物品，百佳買給我們。免李家的稅，如同我們免窮人的福利。不叫我們遇到風球，救我們脫離黑雨。因為住屋、電力、交通，全是李的，直到永遠。

政府不嬲有心唔搞海水化淡

第六大訴求

支持海水化淡

東江屎水 遺臭萬年

最激氣就係d大陸仔開口埋口話無大陸供水香港人就死得，難聽過粗口
明明就係俾大陸禁住黎搶錢
支持海水淡化，拒絕飲東江屍水！！！

好耐之前 睇過有人做過研究
海水化淡拉長計係平過
買經常各項超標東江水
當年香港都有講過 之後不了了之

跟住仲有電網 都無人討論

點會貴啲呀 東江閪水先最撚貴